李文亮之妻發文駁斥美議員提議

湖北省武漢肺炎疫情防控犧牲烈士李文亮之妻付雪潔發文稱，近日從網上得知，有美國議員提案要求把中國駐美使館的一個路段改名為“李文亮廣場”。得知這一消息，很是難過。文亮是一名共產黨員，深愛他的祖國。他若有知，一定不會允許有人借他的名義來傷害他的祖國。真的希望不要再無端勾起傷心事，讓逝者安息，生者前行。

撚係李文亮之妻咩

呢隻字體好似係政府文件專用？

連簽名都冇個

同陳彥琳個「老母」一樣，中共啲低招真係從來冇變過

被代表

事實護旗手李文亮只係微信gp低調share比廢老fd

都係嗰句
簽名都冇
邊個都寫得

Print出黎

條街叫佢個名係傷害中國
咁中國d路改哂做川普路打擊美國玻璃心

陳彥霖老母

笑死，支共黎黎去去都呢招

用電腦打,無簽名

同香港政府殺左陳媽媽滅口再假冒其身份寫聲明一樣玩法

習：造謠醫生 李文亮 ⋯ 係你班刁民要我讚佢 ， 怕左你地班仆街

點解領事館條路個名改做佢 會係傷害祖國???
唔明

佢咁愛國 領事館條路用佢個名唔係好好咩?

收到風係李文亮個曾太婆黎

支共又角色扮演

收咗唔少，人在大陸，講乜都冇人會信。

身有屎 杯弓蛇影

我都諗起呢個

補充少少:呢位李文亮之妻嘅微博只係出過兩次post,對上嗰次同今次一樣都係張電腦print出嚟嘅聲明

真 條友抵死ga

肯定係收支共唔少錢叫佢塞住佢把口

其實李文亮不嬲護旗手黎嫁啦

我係習近平老豆，我用人格擔保呢個聲明真係李文亮老母寫嘅

異曲同工 同唔好叫陳彥霖公園一樣

我下面有人識李文亮話係堅嘅

強國都山寨美國地標。
幅地係美國嘅， 干涉美國內政！

死後世界是有的，李文亮現在哭笑不得

李文亮點解會變英雄 有冇人講我知

佢老婆唔係死左咩

微博認證： 李文亮的妻子
黨話係就係

上下款都唔識，屌你老母有冇讀過書

個聲明似曾相識

開國功臣

屌, 我話我係李文亮老豆都得啦!

李文亮撐警都係抵鳩死啦

條友只不過係隻死咗嘅共狗ja
咪講到人地一定反支撐美

假到

真心慘，俾人屈造謠，死無全屍，妻兒仲要俾支共控制

用槍指住嚟打

黨員工下場都係要死

人死左都要比支共用黎維穩

=CCTVB陳彥琳老母

之見睇過連登post李文亮微博 佢本身真係小粉紅黎架wo

反正都係做假
不如直接用侵個名寫篇投降信算鳩數啦

一饃一樣

明顯用佢個名黎打支共喇，唔通真係為左記念咩